邊度有得買基金，行政費如何

可以上基金公司直接開 account, 或者去銀行/保險公司。

利申：fidelity 員工

Down 番個wechat 就得

我見mpf往年有10%增長，叫不俗

基金公司是否有其它基金選項？

保險公司感覺不專門

銀行要睇手續費同行政費

咩國家都有，看好特定行業可以買technology, finanacial, health 呢 d funds.

唔買股票基金，仲有 multiasset 或者 index fund 同債券基金

産品太多 如特定行業類 你見過年增長最高有幾多？

債券基金可算最低風險類別基金？

我自己看股票基金，高 risk d, 5年 return 要有80-100% 先 ok

好似仲有 d risk 低 d 的基金，不過咁低 return, 晒氣

咁所謂的風險，最壞的情況會如何？

是咪投資的本金變零？

無知一問，基金有無倒閉或因財困清盤？

呢個問題無意思，銀行都可以倒閉，政府都可以倒台，怕就去大間 d 的公司買。

不過到時都唔係你一個人出事

呢個問題上有分歧，因為可能性有高低

anyway,多謝巴打解答

理論上基金拎左客d錢, 絕大部份都係用黎買晒股票/債券, 得好少量衍生工具
正常黎講唔會全部貨都輸晒
就算輸晒, 最多都係歸0
一般就唔會財困甚至倒閉

而銀行就係同巿民借入100蚊, 再將70-90蚊借出去, 如果太多人要提款或者債仔賴債佢就會財困
所以銀行風險應該高過基金

不過基金公司可能有人拎客D錢走佬, 呢個計唔到

巴打認為去邊度開戶好？

就你講的走佬情況，選擇歐洲區會否比美國及亞洲更穩陣？

我都想知, 希望做到1%, 諗住會買3,4M 港紙, 唔洗MARGIN

你想做到1%系指回報定收費?

基金走佬多數係私募基金/不知名公司，你去買JPMorgan ，Blockrock 呢D基金公司既基金，基本上唔會發生拎錢走佬情況，樓主係諗住買咩Sector 既基金??

梗係收費

你諗住3,4百萬買咩基金?認購費隻隻基金都有唔同，1%既話唔係隻隻都做到。

都係高息債券

你想要一年派6-9% 個D 高息債券基金?
可以tg 我傾。

如果你想搵認購收費1%或接近1%既高息債券基金，我有渠道幫你搵到。因我係IFA 黎(Independent Financial Adviser)，公司冇自己產品，市面上各金融機構各類型既金融產品我都做得，亦不會收取中介費用，可以幫你搵你想要的同分析比較埋。